一句講曬，撐豬蛇定撐达哥

豬蛇=
达哥=

我撑中国,所以撑达哥✌️🇨🇳

個吉魯真心引戰
利申無follow達哥了

引唔引戰都好啦 公眾人物EQ同IQ都咁低

做下音樂創作姐 邊有引戰

反迖反到比佢點名鬧，撐豬sir

起下底就知
條友煩到

豬蛇撐達

個個post都見ching幫達護航達本人？

可能係90後

可能达哥本人

利申無follow了
但今次達狗都叫係合理
唔通紅媒老屈都硬食咩
支持立場新聞

豬蛇for sure

豬sir都係講事實姐

老老豆豆 豬sir個7宗罪 backup佬果一條 真係反得好肉酸

明踩暗讚咁都睇唔出，要反佢一早cut左backup佬果行啦

豬sir假膠玩到牙達開名
堅勁

勁牙

吉魯好似唔係豬蛇

都係咁勁